英媒諷刺摩佬：當年恥笑雲格 如今現眼報

上輪英超，坐鎮主場的曼聯被侯城0-0逼平，球隊進攻乏力的問題再次被熱議。這已經是曼聯今季的第9場和波了，其中5場發生在主場。英國媒體《太陽報》則嘲諷道，當年摩連奴曾經譏諷雲格的阿仙奴入球不力，踢得無聊，如今這一切卻發生在了他麾下的曼聯身上。
時間回到2013年的12月，車路士在爭冠關鍵戰中作客0-0戰平了阿仙奴，儘管作客沒有取勝，但是車路士還是靠一場和波掌握了主動權。不過當時很多阿仙奴球迷批評摩連奴的車路士踢著消極的足球。摩連奴則反唇相譏道：「阿仙奴說我們無聊，不過我認為一支主場作戰的球隊卻進不了一球，這才是真正的無聊。因為你的球迷坐滿球場就是為了勝利，沒有任何球迷去自家主場想要看到自己的主隊不能入球或者不能取勝。」
不過當年摩連奴說這番話時肯定沒有料到，如今自己的球隊也遇到了這樣的困境。《太陽報》頗帶諷刺意味的寫道：「當年摩連奴曾經因為阿仙奴沒在主場入球，給他們貼上了無聊的標籤，那麼現在的曼聯呢？」

仲有般尼果場 38射0入球

死剩把口

般尼到依家作客得一分
就係係奧脫福攞

皇天擊殺